49000贏一場就好似拎世界盃冠軍

最後咪係四大皆空

多鳩餘 贏唔慶祝唔通輸先出黎被人抽水咩
試下呢場輸 呢度變好似曼降班添啦